張：改善長生津 可能導致結構性財赤出現 下屆政府需考慮檢討稅制。

【改善長者生活影響財政結構？】
【張建宗：下屆政府或要檢討稅制】

政務司司長張建宗表示，改善長者生活津貼，可能導致香港結構性財赤提早出現，下屆政府需考慮檢討稅制。

＃有線新聞 ＃張建宗 ＃稅制 ＃長者 ＃津貼

全民退保加利得稅計好晒數你唔教
然後搞過要審查十年後會爆煲既長生津
我小你老母啦張建宗

屌你老母閪張建宗全家都比狗屌
日撚日講赤字 屌你老母閪啲錢拎去起高鐵 港珠澳大橋就聲都唔閪聲

咪又係銷售稅

你同佢講全民退保
佢話冇錢會爆煲
你同佢講加利得稅大家一齊供
佢就唔應該人人有
你話民意支持全民
佢就偏要搞審查
跟住同你講將來要加稅支持審查制

真係死仆街
呢一代人有mpf根本就冇可能拿到長生津
佢而家即係稅就照加，但就用審查唔俾你拿

取消生津 唔搞退保 再開銷售稅

你方佢唔會
過幾年d大白象條數越黎越大
根住就會話有財政危機乜乜物物
然後就cut長生津
將綜援改到70歲
再加銷售稅
加利得稅?
唔得..會影響經濟

依個真 有mpf 0可能拎到長生津
都係要駛横手

咩野係結構性